黨媒環保時報人民日報好似呢排靜咗

有冇人諗過點解